(瀨屎GANG每星期6恐怖遊戲直播)Dead by Daylight + Dreadout 2

今晚無街出既你想搵D野解下悶??
想同成班巴絲打一齊睇住恐怖遊戲同傾下計?
黎我地呢個family,一個會/ 到你瀨屎既恐怖遊戲channel

入到黎最緊要係 "做個正能樣,開懷笑下吧"

最後…05 432 680 04 640 0242

又係時候睇魚佬賣隊友比人女女女